大家仲要對住對屌票打飛機幾耐

仲開心過胡官當選咁